(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

1. 報名辦法:

- 最多可接受 30 名報名者(先報先得) + 上季第12名參賽者

- 入選 8 名 ( 5 名競逐, 3 名先報先得)

- 2019年1月6日 星期日賽事 任揀三場, 每場揀一隻

- 報名日期時間 : 2019年1月4日 星期五 18:00:00 至 2019年1月6日 星期日
10:59:59

- 有興趣者請在上述時間內在此 post 一次過 post 出自選三場揀既馬 就會自動成為報名者 (最多可接受頭30名報名者)

- 計分方法同馬膽王一樣

- 連同第上季排第13名既參賽者一同競逐頭 5 個參賽名額 (即係最多 30+1 名競逐)

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2019年1月6日 星期日 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2019年1月8日 星期二 22:59:59

-第三季賽事日期如下
1.1.3 第三季: 2019/01/09 - 2019/03/02 (16次賽事)

第二屆馬膽王中之王 : 情迷熱杏霜
第一屆馬膽王中之王 : smartgame
-------------------------------------------------------------------

名次 2018-19 第一季 / 2017-18 第五季 / 2017-18 第四季 / 2017-18 第三季 / 2017-18 第二季 / 2017-18 第一季 / 2016-17 第五季 / 2016-17 第四季 / 2016-17 第三季

冠軍 : 鄭恩地 / 真名 / 情迷熱杏霜 / 煲仔飯 / 鄭恩地 , 羅承傑 / J-Will55 , 鄭恩地 / 真係簡單 / smartgame / 煲仔飯

亞軍 : 鰻魚雞粒炒飯 / 快利(A006) / 金雪炫男朋友 / 羅承傑 / Nil / Nil / 鄭恩地 / 煲仔飯 / 鄭恩地

季軍 : 智高無上 / 華可可 / 羅承傑 / 肥豬肥豬 / 賣大包 / 四連環 / 二傳手馬達 / 四連環 / 真名

殿軍 : 肥豬仔 / 肥豬肥豬 / EricSaint-Martin / 四連環 / 金雪炫男朋友 / 真係簡單 / 情迷熱杏霜 / 鄭恩地 / 讓風箏飛.

留名

報名

- 報名日期時間 : 2019年1月4日 星期五 18:00:00 至 2019年1月6日 星期日
10:59:59

- 有興趣者請在上述時間內在此 post 一次過 post 出自選三場揀既馬 就會自動成為報名者 (最多可接受頭30名報名者)

R2 盛勢
R3 天下為攻
R9 請跟我來

R3 / 2 有理共想
R8 / 12 乘勝追擊
R9 / 10 安喜

R1 幸福骰
R3 天下爲攻
R7 紫雲星

R6-12 暴風俠
R8-12 乘勝追擊
R9-12 請跟我來

各位報名者, 請用以下 format 報名, 方便 copy & paste 制作, thanks

R2 馬名
R3 馬名
R9 馬名

- 無須 / , 馬號
- R3 同 馬名 之間有個 space 就可以.

R1 樂多福
R8 千金一諾
R9 按得澄

R1 樂多福
R3 天下為攻
R5 有獎

第3場 5薈力之城
第9場 12請跟我來
第10場 8百獸王

R3 薈力之城
R9 請跟我來
R10 百獸王

R3 有理共想
R9 請跟我來
R10 得勝駒

R1 樂多福
R9 請跟我來
R6 猴王駒

R3 天下為攻
R5 金剛之星
R9 請跟我來

R2 盛勢
R3 有理共想
R9 請跟我來

R2 盛勢
R9 請跟我來
R10 快益善

R3 薈力之城
R6 一鋪成名
R9 請跟我來

R3 薈力之城
R7 狀元才
R10 快益善

R2盛勢
R7狀元才
R10快益善

r5 金剛之星
r9 請跟我來
r10 快益善

R2 盛勢
R9 請跟我來
R10 傑彩繽紛

R2 盛勢
R6 暴風俠
R9 請跟我來

R3 天下為攻
R7 狀元才
R9 請跟我來

係， 不過已過截止時間

- 報名日期時間 : 2019年1月4日 星期五 18:00:00 至 2019年1月6日 星期日
10:59:59

仲可以係以下時間報名

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2019年1月6日 星期日 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2019年1月8日 星期二 22:59:59

報名次序 / 報名者

1 / 厲害了我碌葛
2 / 大阿熊
3 / Ifc回歸快感
4 / 精英大師
5 / 畫個大圓圈
6 / smartgame
7 / 連華生
8 / 明月千里贏打吡
9 / 最後一次想念着你
10 / 上海奧斯卡
11 / 金地飛客🐎
12 / #清純學生妹
13 / 福永祐一
14 / bot
15 / 道地西汁
16 / nako_yabuki
17 / 紅豆冰走奶
18 / Chloe蘇皓兒
19 / 迷途知返

報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

厲害了我碌葛 / R2 盛勢 | R3 天下為攻 | R9 請跟我來
大阿熊 / R3 有理共想 | R8 乘勝追擊 | R9 安喜
Ifc回歸快感 / R1 幸福骰 | R3 天下爲攻 | R7 紫雲星
精英大師 / R6 暴風俠 | R8 乘勝追擊 | R9 請跟我來
畫個大圓圈 / R1 樂多福 | R8 千金一諾 | R9 按得澄
smartgame / R1 樂多福 | R3 天下爲攻 | R5 有獎
連華生 / R3 薈力之城 | R9 請跟我來 | R10 百獸王
明月千里贏打吡 / R3 有理共想 | R9 請跟我來 | R10 得勝駒
最後一次想念着你 / R1 樂多福 | R6 猴王駒 | R9 請跟我來
上海奧斯卡 / R3 天下爲攻 | R5 金剛之星 | R9 請跟我來
金地飛客🐎 / R2 盛勢 | R3 有理共想 | R9 請跟我來
#清純學生妹 / R2 盛勢 | R9 請跟我來 | R10 快益善
福永祐一 / R3 薈力之城 | R6 一鋪成名 | R9 請跟我來
bot / R3 薈力之城 | R7 狀元才 | R10 快益善
道地西汁 / R2 盛勢 | R7 狀元才 | R10 快益善
nako_yabuki / R5 金剛之星 | R9 請跟我來 | R10 快益善
紅豆冰走奶 / R2 盛勢 | R9 請跟我來 | R10 傑彩繽紛
Chloe蘇皓兒 / R2 盛勢 | R6 暴風俠 | R9 請跟我來
迷途知返 / R3 天下爲攻 | R7 狀元才 | R9 請跟我來

smartgame / R5 有獎
上海奧斯卡 / R5 金剛之星
nako_yabuki / R5 金剛之星

福永祐一 / R6 一鋪成名
Chloe蘇皓兒 / R6 暴風俠
精英大師 / R6 暴風俠
最後一次想念着你 / R6 猴王駒

迷途知返 / R7 狀元才
bot / R7 狀元才
道地西汁 / R7 狀元才
Ifc回歸快感 / R7 紫雲星

跑完7場

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / 1 / 金地飛客🐎 / R2 盛勢-W | R3 有理共想-P | R9 請跟我來
12 / 1 / 厲害了我碌葛 / R2 盛勢-W | R3 天下為攻-F | R9 請跟我來
12 / 0 / Ifc回歸快感 / R1 幸福骰-L | R3 天下為攻-F | R7 紫雲星-W
12 / 2 / #清純學生妹 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來 | R10 快益善
12 / 1 / 道地西汁 / R2 盛勢-W | R7 狀元才-L | R10 快益善
12 / 2 / 紅豆冰走奶 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來 | R10 傑彩繽紛
12 / 1 / Chloe蘇皓兒 / R2 盛勢-W | R6 暴風俠-L | R9 請跟我來
6 / 2 / 連華生 / R3 薈力之城-Q | R9 請跟我來 | R10 百獸王
6 / 1 / 福永祐一 / R3 薈力之城-Q | R6 一鋪成名-L | R9 請跟我來
6 / 1 / bot / R3 薈力之城-Q | R7 狀元才-L | R10 快益善
4 / 0 / smartgame / R1 樂多福-P | R3 天下為攻-F | R5 有獎-F
4 / 2 / 大阿熊 / R3 有理共想-P | R8 乘勝追擊 | R9 安喜
4 / 2 / 畫個大圓圈 / R1 樂多福-P | R8 千金一諾 | R9 按得澄
4 / 2 / 明月千里贏打吡 / R3 有理共想-P | R9 請跟我來 | R10 得勝駒
4 / 1 / 最後一次想念着你 / R1 樂多福-P | R6 猴王駒-L | R9 請跟我來
0 / 1 / 上海奧斯卡 / R3 天下為攻-F | R5 金剛之星-L | R9 請跟我來
0 / 1 / 迷途知返 / R3 天下為攻-F | R7 狀元才-L | R9 請跟我來
0 / 2 / 精英大師 / R6 暴風俠-L | R8 乘勝追擊 | R9 請跟我來
0 / 2 / nako_yabuki / R5 金剛之星-L | R9 請跟我來 | R10 快益善

大阿熊 / R8 乘勝追擊
精英大師 / R8 乘勝追擊
畫個大圓圈 / R8 千金一諾

跑完8場

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / 1 / 金地飛客🐎 / R2 盛勢-W | R3 有理共想-P | R9 請跟我來
12 / 1 / 厲害了我碌葛 / R2 盛勢-W | R3 天下為攻-F | R9 請跟我來
12 / 0 / Ifc回歸快感 / R1 幸福骰-L | R3 天下為攻-F | R7 紫雲星-W
12 / 2 / #清純學生妹 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來 | R10 快益善
12 / 1 / 道地西汁 / R2 盛勢-W | R7 狀元才-L | R10 快益善
12 / 2 / 紅豆冰走奶 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來 | R10 傑彩繽紛
12 / 1 / Chloe蘇皓兒 / R2 盛勢-W | R6 暴風俠-L | R9 請跟我來
8 / 1 / 大阿熊 / R3 有理共想-P | R8 乘勝追擊-P | R9 安喜
6 / 2 / 連華生 / R3 薈力之城-Q | R9 請跟我來 | R10 百獸王
6 / 1 / 福永祐一 / R3 薈力之城-Q | R6 一鋪成名-L | R9 請跟我來
6 / 1 / bot / R3 薈力之城-Q | R7 狀元才-L | R10 快益善
4 / 0 / smartgame / R1 樂多福-P | R3 天下為攻-F | R5 有獎-F
4 / 1 / 精英大師 / R6 暴風俠-L | R8 乘勝追擊-P | R9 請跟我來
4 / 1 / 畫個大圓圈 / R1 樂多福-P | R8 千金一諾-L | R9 按得澄
4 / 2 / 明月千里贏打吡 / R3 有理共想-P | R9 請跟我來 | R10 得勝駒
4 / 1 / 最後一次想念着你 / R1 樂多福-P | R6 猴王駒-L | R9 請跟我來
0 / 1 / 上海奧斯卡 / R3 天下為攻-F | R5 金剛之星-L | R9 請跟我來
0 / 1 / 迷途知返 / R3 天下為攻-F | R7 狀元才-L | R9 請跟我來
0 / 2 / nako_yabuki / R5 金剛之星-L | R9 請跟我來 | R10 快益善

大阿熊 / R9 安喜
畫個大圓圈 / R9 按得澄
金地飛客🐎 / R9 請跟我來
厲害了我碌葛 / R9 請跟我來
#清純學生妹 / R9 請跟我來
紅豆冰走奶 / R9 請跟我來
Chloe蘇皓兒 / R9 請跟我來
連華生 / R9 請跟我來
福永祐一 / R9 請跟我來
精英大師 / R9 請跟我來
明月千里贏打吡 / R9 請跟我來
最後一次想念着你 / R9 請跟我來
上海奧斯卡 / R9 請跟我來
迷途知返 / R9 請跟我來
nako_yabuki / R9 請跟我來

跑完9場

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

28 / 0 / 金地飛客🐎 / R2 盛勢-W | R3 有理共想-P | R9 請跟我來-W
24 / 0 / 厲害了我碌葛 / R2 盛勢-W | R3 天下為攻-F | R9 請跟我來-W
24 / 1 / #清純學生妹 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來-W | R10 快益善
24 / 1 / 紅豆冰走奶 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來-W | R10 傑彩繽紛
24 / 0 / Chloe蘇皓兒 / R2 盛勢-W | R6 暴風俠-L | R9 請跟我來-W
18 / 1 / 連華生 / R3 薈力之城-Q | R9 請跟我來-W | R10 百獸王
18 / 0 / 福永祐一 / R3 薈力之城-Q | R6 一鋪成名-L | R9 請跟我來-W
16 / 0 / 精英大師 / R6 暴風俠-L | R8 乘勝追擊-P | R9 請跟我來-W
16 / 1 / 明月千里贏打吡 / R3 有理共想-P | R9 請跟我來-W | R10 得勝駒
16 / 0 / 最後一次想念着你 / R1 樂多福-P | R6 猴王駒-L | R9 請跟我來-W
12 / 0 / Ifc回歸快感 / R1 幸福骰-L | R3 天下為攻-F | R7 紫雲星-W
12 / 0 / 上海奧斯卡 / R3 天下為攻-F | R5 金剛之星-L | R9 請跟我來-W
12 / 0 / 迷途知返 / R3 天下為攻-F | R7 狀元才-L | R9 請跟我來-W
12 / 1 / 道地西汁 / R2 盛勢-W | R7 狀元才-L | R10 快益善
12 / 1 / nako_yabuki / R5 金剛之星-L | R9 請跟我來-W | R10 快益善
8 / 0 / 大阿熊 / R3 有理共想-P | R8 乘勝追擊-P | R9 安喜-L
6 / 1 / bot / R3 薈力之城-Q | R7 狀元才-L | R10 快益善
4 / 0 / smartgame / R1 樂多福-P | R3 天下為攻-F | R5 有獎-F
4 / 0 / 畫個大圓圈 / R1 樂多福-P | R8 千金一諾-L | R9 按得澄-L

24 / 1 / 紅豆冰走奶 / R10 傑彩繽紛
16 / 1 / 明月千里贏打吡 / R10 得勝駒
24 / 1 / #清純學生妹 / R10 快益善
12 / 1 / 道地西汁 / R10 快益善
12 / 1 / nako_yabuki / R10 快益善
6 / 1 / bot / R10 快益善
18 / 1 / 連華生 / R10 百獸王

最後賽果

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

28 / 0 / 金地飛客🐎 / R2 盛勢-W | R3 有理共想-P | R9 請跟我來-W
24 / 0 / 厲害了我碌葛 / R2 盛勢-W | R3 天下為攻-F | R9 請跟我來-W
24 / 0 / 紅豆冰走奶 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來-W | R10 傑彩繽紛-F
24 / 0 / #清純學生妹 / R2 盛勢-W | R9 請跟我來-W | R10 快益善-L
24 / 0 / Chloe蘇皓兒 / R2 盛勢-W | R6 暴風俠-L | R9 請跟我來-W
22 / 0 / 明月千里贏打吡 / R3 有理共想-P | R9 請跟我來-W | R10 得勝駒-Q
18 / 0 / 連華生 / R3 薈力之城-Q | R9 請跟我來-W | R10 百獸王-L
18 / 0 / 福永祐一 / R3 薈力之城-Q | R6 一鋪成名-L | R9 請跟我來-W
16 / 0 / 精英大師 / R6 暴風俠-L | R8 乘勝追擊-P | R9 請跟我來-W
16 / 0 / 最後一次想念着你 / R1 樂多福-P | R6 猴王駒-L | R9 請跟我來-W
12 / 0 / Ifc回歸快感 / R1 幸福骰-L | R3 天下為攻-F | R7 紫雲星-W
12 / 0 / 上海奧斯卡 / R3 天下為攻-F | R5 金剛之星-L | R9 請跟我來-W
12 / 0 / 迷途知返 / R3 天下為攻-F | R7 狀元才-L | R9 請跟我來-W
12 / 0 / 道地西汁 / R2 盛勢-W | R7 狀元才-L | R10 快益善-L
12 / 0 / nako_yabuki / R5 金剛之星-L | R9 請跟我來-W | R10 快益善-L
8 / 0 / 大阿熊 / R3 有理共想-P | R8 乘勝追擊-P | R9 安喜-L
6 / 0 / bot / R3 薈力之城-Q | R7 狀元才-L | R10 快益善-L
4 / 0 / smartgame / R1 樂多福-P | R3 天下為攻-F | R5 有獎-F
4 / 0 / 畫個大圓圈 / R1 樂多福-P | R8 千金一諾-L | R9 按得澄-L

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2019年1月6日 星期日 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2019年1月8日 星期二 22:59:59

(第三季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

apply

巴度我屌你老母

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2019年1月6日 星期日 22:15:00 (1名) (nako_yabuki)
- 2019年1月7日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2019年1月7日 星期一 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2019年1月8日 星期二 22:59:59